[I/A]魔力寶貝m (3)

繼續

LM

lm
回返掏龍刀巴打...招技係生命強化
本身職業就唔影響能力..但生命強化係唔同職業有唔同加乘

長知識 原來唔同職既生命強化有唔同

打哂鯰魚1至7, 普通紫輕鬆過

有冇人刷緊傑村聲望
刷左幾日重有成2萬幾

2萬幾 有自動都覺得好攰

做聲望任100一次都要做2XX次

請問做黎有咩用？

可以免費拎一隻赤目黑熊+比錢買火刃幻化料理食譜

打騎士團果d 會唔會好d?
效率可能沒咁好，但起碼唔駛係咁按

養左隻黃螳螂好勁，應該唔洗換住～
Btw有冇其他村既聲望係必升

用魔力助手刷左30個鐘400場

課長

首期大戰

同一隻game 黎？

個個都有隻翼

［I/A]魔力寶貝M (3) 排到2046

有巴打開左3 統一去番個邊